有冇人有情緒病

好攰呀有冇人明

朋友有
曰曰係到叫春
無限Koop

想叫都冇機會,

情緒病好似變左一種都市病
普通到鼻敏感咁

你地會去點幫自己?

食A酸食到有，有時頹爆

我明，個人冇曬動力

好辛苦啊我每天都好累

睇資料了解多啲 等自己知道只係有病

平時呢?點過

其實係咪真係關事

唔敢話畀醫生知 驚佢要我減藥

搵野分散注意力 睇下笑片 睇下書 搵野搞下
等少啲時間靜
都會比自己適當時間處理情緒

其實我都唔知 有時都控制唔到自己啲情緒
但上面講嘅方法感覺幾良好

我唔係咁易分散到

又係你

香港人好大壓抑

大到迷失哂

到底幾時先好返

以最基本就覺得你先要搵人傾 有人陪 改變一些唔好既想法
例如 參加一些活動呀 或一齊藍球又好 一齊出去散步跑步又好
另外搵d好既興趣 培一培養 例如 唱歌 跳舞 學拳
其實覺得情緒精神病最需要就係親人朋友既陪伴 如果唔係跟本好難捱 唉
而且盡量唔好咁晚訓啦

戒J Telegram群

中醫：腎虛百病叢生
精既作用係用黎滋潤五臟六腑，所以丁得多會導致整個五臟六腑變差，就會出現好多症狀。
每射一次就傷身一次，包括做愛，夢遺（含精量唔多），而節制打Ｊ只不過係延遲你出症狀既時間／嚴重程度。

每人體質唔同，症狀都唔同，以下為最常見：
早洩，變樣哀，猥瑣，臉色灰暗，自卑冇自信、腰痛
腦力下降，暗瘡，有口氣，脫髮、耳嗚、任何神經症
體臭，易怒，夜尿，表達能力差，社交恐懼症，雙眼無神，前列線炎

戒丁必睇資料：

戒為良藥

有，強迫症好辛苦，內心長時間存於struggling, 乜都做唔到

有 成日失眠 訓得差真係好大影響

我都有強逼症 好痛苦 食藥好似唔多有用

我都覺食藥冇乜效，都前前後後試左幾隻藥，打算唔食放棄算

好少遇到同路人 可以明白果種痛苦 做運動係幫到但太短暫